［童年回憶］如果LF2 出switch 版....

好想係switch 上面玩到LF2，帶部機出去同friend 連機

推到小熊睇到

此情不再 人大左無時間同無心情玩 另外 手機版被破解 我諗對小熊都幾大打擊

佢賣個版權/open source實得

主機版咪唔會俾人破解，又唔駛分moon

有感而發，難得而家steam 平台成熟，switch 又變indie 天堂